如果joker 拍香港版係咪會有李思捷？

Murray

Joker無la la香乜撚野港版

思捷咁好戲梗係做joker啦

笑星王祖藍做joker
李思捷做主持
阮兆祥做篤灰同事
汪明荃做joker老母
羅家英做batman老豆

曾志偉做開唔到門同事

泰迪羅賓

思捷大師一人分飾Joker同Murray 再加埋祥師兄做送槍人 祖藍做矮仔同事 單立文做仆街老闆 喬寶寶做肥佬CID 再加埋思捷大師自編自導我夠膽講一定好睇過Joaquin Phoenix版

周秀娜

你今次仲唔死

龜頭bob 張振朗同蕭正楠做地鐵個3個仆街

星爺如果惡搞JOKER 會點
當年惡搞百變星君好撚好笑

唔會 係娃娃瞬射鳩江華啫